我不嬲支持警方嚴正執法 但今晚對你地好失望

我唔理政治既 淨係諗搵食既姐
明明琴日同今晚破壞程度差唔多
又係遍地開花 又係佔路 爆黑社會爆中資

點解琴日重兵 拉左百幾個 用左幾千粒彈 用埋實彈
同埋用左差唔多一日先平息都算啦
今晚點解完全唔見影?

我對你地真係好失望
又話亞洲最精良警察?
宜家打完一日飛機要回氣?
7月1又係咁 今晚又係咁
你地點保障我地呢d小市民?

我本身都好支持你地 但你地成日選擇性罷工算點?
我地香港人日日番工 都未見要番兩日就射幾日波啦
咁樣落去 我好懷疑香港警察應唔應付到宜家局勢

唔該你地就黎訓都好 人獸交緊又好 都要起身出番黎維持秩序
就好似學堂你訓訓下比教官叫醒落去跑圈一樣
快d起身 守護香港

咁曲 啲人睇唔睇得明

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰